TG谷：殺人交通狗兩隻狗女10點已從學校被接走

黑狗開槍 #徳望報料

如果你仲信禍不及妻兒
我想講你知
德望已經好早俾兩個女離開
然後牛池灣喺女離開後放tg
成間學校聞到
除左已接走既兩個同學
小朋友唔會係無辜

家長谷話10點 鬆d 已經有車接走左佢2個女， 上空仲有直升機離遠監視住

以後唔好返學吖笨

日日接返學放學

Facebook見到

Cctvb 深黃
文匯大公 深黃
狗仔/狗女 深黃
黨鐵員工 深黃
全部都 深黃唔好搞
甚至遲啲，連林奠，狗隊全家都 深黃

Making good use of taxpayers money
自己tag埋自己個女出黎
個女連兜都唔洗兜

接走仲好 全級都知你係邊個 做project自己單機啦

佢係警署警長唔係交通警咁簡單

以後咪撚返學啦

父債女償啦

佢開槍殺人
你咁低級既報復？

以後都唔好番學 記你全家一世

一家一齊落地獄喇

其他家長d女係唔夠家長教師會主席d女矜貴㗎啦

講完出口有無覺得自己d有廢

勞師動眾

OK唔駛兜

除非呢世唔出門口

又要返大灣區讀書喇

德望班家長應該變晒黃

警署警長 雞仔餅咋 咪又係老散一條
食屎啦！
兩隻狗女好危險